[文宣普及教育] 關於71立法會衝擊：我們應否要求撤控? Video 版

各位巴絲好, 有絲打去為一系列圖的<<關於71立法會衝擊：我們應否要求撤控>>配音變成一個video版

希望透過將一系列由文宣group既圖變成影片更易收看
由絲打聲音導航，為你尋找答案，了解因由

Credit to:
Pictures: #文宣組 反送中印刷稿件大合集@TG
Background Music: QUIET'S THEME (INSTRUMENTAL)

各位巴絲要加油 覺得有用就幫推
仲有仲有, 今日放榜, 祝各位考生可以入到自己所想既學系, 繼續追尋理想
毋忘7大訴求, 第6同7項係近日發生同提出
1. 徹底撤回修例
2. 收回暴動定義
3. 撤銷至今對所有抗爭者控罪
4. 徹底追究警隊濫權
5. 實行真雙普選
6.要求永不落實「社會信用評分系統」
7.要求移除全港「多功能智慧燈柱」

順度幫其他巴絲重要資訊forward 下D Links:
7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

[母乳組] [文宣] 圍頭 客家 台山 閩南 湖南 《給父母的信》 連視聽版

自推

下次語速可以快少少
btw 唔該絲打

幫你轉達先

Push